leopardus braccatus gatunek drapieżnego ssaka z rodziny kotowatych występuje w brazylii i północnej argentynie osiąga około cm długości przy wadze kilogramów do niedawna był uważany za podgatunek kota pampasowego podgatunki leopardus braccatus braccatus cope leopardus braccatus munoai ximenez